德州撲克Poker 每日2-6pm直播,有興趣可以泥睇下

德州撲克Poker 每日2-6pm直播,有興趣可以泥睇下
近期
之前
仲有好多不定時免費優惠

Youtuber Channel:

仲有另一個Channel都拍得唔錯:

tg:
討論又好,有興趣又好,仲有poker group 100人左右

點玩法？

tg:
有問題可以問

開始直播2-6pm 琴日水上3k 1/2/4
有興趣睇下

琴日打完$250買入豪客賽，進入day2 prize pool 250k usd 幫自己加油！！